覺唔覺大學好多傻閪又Macbook

跟住呢樣唔知點攪個樣唔知點攪
又要on99去genius bar 到煩鳩住人

唔去genius bar搵靚仔幫唔通搵你條毒撚咩